呢三部notebook 邊款比較好

小弟我想買本notebook玩下lol 睇下戲上下網 但又唔想買咁cheap既機 筆直大約9千
1.

2.

3.

或者你有新既建議都可以講

Xps13

推

如果真係打lol

最尾果部夠曬做喇

但係佢只係hdd

hdd打lol有咩問題

日常文書工作更加無問題

聽人講打機ssd會好d

有budget一定gl503，各方面都唔錯

Gl503/703 係年度十大budget gaming notebook 黎

唔講6核v4核 1050 1050ti 果d先

Fx504呢類平價機d mon 好差，好差入到眼，買番黎dom心口
仲有散果d

你買黎長用就唔好委屈自己，真係買部真係岩心水

成皮幾野 唔係bf有無折

唔係bf有無折

記住一樣野
notebook 一撚定要有ssd
無ssd 寧願唔用

巴打有無d咩心水既機可以一戰 有ssd 既時候display卡又會廢左

用緊第三部
買個陣諗左好耐買第二部定第三部
最後揀左第三部
因為覺得唔係好大分別咁

第三部newegg唔係有ssd咩

巴打拎黎打咩多
個mon清唔清
買左幾錢 ？係香港買？ 定. Amason?

個mon清呀
我係專門店買,買左9千幾
我平時攞黎煲劇多,久唔久都打下機

利申絲,部機係男朋友揀

幾多年前買

兩個月前

你lol 1050就夠
食雞就最低1060
但就算係打lol
都要有ssd 先好買
咪聽人講hdd 夠用
唔介意重 要打機
一係rog 一係alienware
有時睇配備都無咩用
notebook 最緊要係散熱
睇下人評價

我見d fd 比定起錢 買黎打機
多數都係用alienware
用兩年唔用
2手放都仲有市場
但我未用過 唔知

Amazon 而家買5600$ 差咁多既

No budget 第3款 多budget就第一部或再簡第二款

1050是指咩黎 display?

牙石香港啲機全部賣得好撚貴
上Amazon平勁多

yes

岩岩去豐澤睇牙石d機 好貴 但配置唔高 Amason平好多